個個掛住幫林慧慧改歌，已經冇人記得梁天琦

天琦為你班撚屌坐六碌值得咩？